有無人因為達哥一事 搞到已經唔想去9/6

好地地一個遊行集會 召集更多人 叫更多人發聲係好 但係呢班係咁叫人表態 逼人做乜乜乜 唔出聲就係奶共 咁樣批鬥人 唔好意思 我真係對未來香港無咩希望 就算爭唔爭取到啲咩 最後都會輸返係香港人手上 你地先係最噁心 專制過中共既人

三毛唔好諗住帶風向，香港人69出嚟嘅心毫不動搖！

不了 等俾你地批鬥死算

恭喜你又有三毫子啦

但係達哥真係幫唔落wo

睇到你呢個Post 本身唔想出 而家決定去遊行了

冇達哥睇你唔撚跳樓死 兒登真係搞偶像崇拜搞到有一個點

有無諗過係你班人真係on9到頂唔順
一話唔去就話人三毛

對住達哥打J

係啦係啦，乖啦

達哥事件...

達哥都變過街老鼠

其實唔理今次係達哥定邊個都好
咁樣批鬥一個普通身份既人
道理再正義都難而令人信服

歷史只會不斷輪迴重演
所有野最終都係敗在自己人既手上

因果報應，他朝君體也相同

大家不如認真睇晒D留言, 諗下人地講乜
反方既絕大部份人都係話「達哥作為一個每日講新聞既頻道, 就算CHATROOM不斷講都隻字不提, 咁樣唔係佢地心目中達哥既形象.」
咁樣叫批鬥?只係失望既嘆息而已
只係大家既對達哥期望不同而對事情有唔同既睇法, 冇乜好爭論
而剩返既少數係真反達既小丑, 玩咗幾年BACKUP佬冇人理
今次畀佢地搵到位入啦, 不斷咁扭曲其他正常批評既聲音
而撐達既人, 追住D小丑黎打, 反而助長咗小丑, 同時令自己好憤怒

依個POST先真係見到狐狸尾巴
雨傘之後咁多年, 有幾多政客, 有幾多民眾令人失望?
如果你而家先發覺反建制既路上有唔同意見既人而要脫離
我會話你對政治覺悟係非常淺白
點解你要上街, 係因為你追求緊自由, 追求你認為正確既野
你因為別人既錯誤而放棄追求自己認為係正確既野
只係意氣用事, 唔成熟既表現
無論撐達哥又好, 批評達哥都好, 請各位做返自己認為正確既事

一定唔去啦傻既先去

唔去lo班人好衰搞到我冇得睇達哥

返屋企吔蕉啦小朋友戒撚左奶未啊！呢個世界就係咁唔同人對唔同既事有唔同既意見。Even批鬥達哥班人係啱係錯都好。

屌你老母個西 3毛即block la
一單還一單，連衛兵同送中條例根本兩樣嘢
又想搞分化

為左個on9打機佬唔去
食屎啦屌你老母

食屎啦你

達哥表唔表態已經唔重要 留意返重點 6月9上街係為咗守護我地住嘅呢個地方

即使我地做法唔同 意見相左 但69目標從來都只有一個

乜你去唔去遊行，要達哥表態去決定咩

死支狗
動不動就話連登仔惡過/專制過//獨裁過支共
連登仔有本事去拉去鎖任何人咩? 有本事去禁言咩?
你地支那柒頭唔好將唔同意你言論,等同為唔比你發言呀

你班中學雞 媽咪都唔俾你地出街喇 收皮喇

追乜撚求
用言論壓力去迫一個人改變叫追求
人唔吠狗都笑

痴撚線，冇啦啦係都要迫人表態 關你撚事咩人地講唔講

我諗遲d如果達哥話轉行賭波，馬會應該賺撚到仆街

飲喜茶飲撚壞腦？？
就算佢表唔表態都好 批唔批鬥都好
𠵱件事係關於
你自己嘅未來訓撚醒未呀

連衛兵

終於有一個正常人

呢啲低能五毛post 成日上熱門
咪理啦

就算全部泛民本土都投共
就算星期日得翻我一個人
我都會企出嚟

其他連登仔女嘅？

6月9日 不見不散

無錯，屌達哥=嘔心過中共
連登雖然係連衛兵基地
但只可以支持達哥，唔可以屌
如果唔係就係唔理解自由，唔理解緘默

幾時達哥重要過香港前途?
三毛黎講你都算低級

既然大家都覺得去遊行 唔關達哥表唔表態事
咁點解哂時間搞左咁多日 要達哥表態？

達哥幫唔落又點
重要過整個香港?! 重要過69?
乜撚野邏輯

見到呢班人 🤢🤢

達哥:不想放大只想放大被放大,誰敢來表態

即係咁
我成日都見人話咩連登仔唔會拉人鎖人，所以好過中共
我只係想講，唔係連登仔做唔做，而係佢地做唔做到
若然佢地能力所及係可以拉人鎖人，我都幾肯定連登仔絕對做得出

唔去啦
連登仔只係第二個中共

批鬥

人地有人地唔表態
大家有大家表示失望
咁就係批鬥既話文革時期果d係咩？
人地爹親娘親都不及毛主席親呀
老母都照批呀
自己google吓啦
係呢d大是大非既時候
好多野都係非黑即白
唔表態起身咪姐係已經表左態

咁佢真係奶共嘛

正解
成班on9上曬腦

6.9幾時變左上街撐連登仔
可唔可以比返少少邏輯

咁做到未呀用有權力既人同冇權力既人比，你忽上腦？

我講一萬句同肥仔金講一句「我要佢仆街冚家剷」都有唔同結果啦

依家
唔可以

達哥都會一齊去

明明得一個方向

就算達同志表唔表態都係一樣

佢出現壯大既都係一班手足士氣

結果比人批鬥。

果然失敗係自己人手上

支持達哥唔出聲都比人話5毛
唔出啦屌

香港就係多樓主呢d蠢人
冇獨立思考

明明而家係反對惡法
明明係自己嘅事
講到支持69係支持連登仔咁

係咁連登個正負評功能搞到你唔識主動思考?
永遠等自己同意嘅留言出現先比個正評
真係好撚蠢

而家69出嚟目的係乜
麻煩用下個腦諗清楚先開post

反達派惡過共產黨

決定支持共產黨拉鳩哂班連登仔了
焦土吧

樓豬係咪覺得突然間有咁多人留意自己好撚爽
I know that feel bro

批鬥？你睇完文革先好講野啦傻仔

開完po又無回覆過

你因為佢一個而放棄香港？咁你不如跳樓死啦

是呀

我諗d 人會咁激動係因為達哥曾經都表態過反共

就好似如果有日黃之峰唔再表態，都一樣會有人屌佢

如果達哥從來無參與過政治無表態過 d 人唔會咁激動

批鬥達哥個啲人同共產黨一樣咁惡

這班為了迫達哥表態的網民又有沒有想過，原先向爆機達「迫宮」本來是為了透過他的影響力令更多大眾支持反《逃犯條例》修訂的立場，但當你對別人保持沈默的自由持續進行過度侵擾批判之時，其實也同時令更多原先對此時「真正中立」的一般大眾，對於這種立場更加反感，結果反而成功作了反宣傳？

這些豬隊友的出現是否熟口熟面？對，他們過去就是飯民補選屢戰屢敗的「功臣」，如今又在為六九大遊行倒米而來了。

收皮啦中學雞，就算達哥關唔關台都好，你條撚樣都無唸住去。達哥關台係佢自己想逃避，無咩好指責。但69出黎行就另一回事，搞分化就快d走

仆街啦你

同意樓主，香港就算有民主都同嗰啲中東國家冇分別

批鬥黨不願承認

三毛又想分化，建國後第一個清算樓主

睇完你呢個post唔出都決定出
仲要叫埋所有屋企人再加朋友加同事出

又搞分化

而家唔出聲要比人批鬥到死 出聲都要比人批鬥到死. 只有同佢地企同一陣線先免於批鬥命運.真民主

依家咪做緊一樣既野囉
笑𨶙死人

屌你老母閪 之前就日鳩日批鬥人 係度逼人表態逼到人收台 仲夠撚膽話自己唔係批鬥 依家21世紀呀 批鬥人仲會唔會捉個人出黎屌呀屌你老母
做撚完就話個班人還個班人 總之你唔好理 6月9號搞左先
邊有咁撚賤嘅人呀？ 屌你老母閪你班撚樣肯撚定唔會成功
唔撚使屌柒我三毛 6月9我一撚定會去

屌你老母原來真係同d支那手機game廠合作緊

當年雙學 雨革痴左埋泛民到咪失民心 咪比人屌 當然仲有人係支持佢地 同時一樣大把人屌佢地
咁當你達哥當日雨革會講 64會講(無叫你要大叫天滅中共平反六四 , 無叫你要表明支持6月9號要上街遊行 你家下連陳述件事出黎都無WO)
近年因為有中資公司科水而變成沉默 咁比人質疑你係咪變左質 染左紅有咩問題？ 所以質疑佢就係連衛兵批鬥

所以你哋而家去到一個地步，就係做自己想做嘅嘢，唔會再去理對錯，老實講我一個局外人都覺得你哋呢樣政治狂熱同紅衛兵冇分別，因為你哋就係抱住一個唔理對錯嘅信念，唔會再去思考自己咁做係為咩

快點逃例條例拉鳩曬班鍵盤戰士
學人玩批鬥

ching帶風向好波

樓主以為自己邊個

唔好篤爆人啦

笑撚左，我有份反達哥咩！你有見過我係反達哥post出現過咩？我一樣係局外人，咪亂扣帽子。
我係笑鳩d未戒奶既小朋友接受唔到呢個世界就係有衰人有仆街，有同自己唔同意見既人，呢個世界唔係非黑即白。

咁俾人抄左家貼大紙報咪達狗

收皮啦奶支達

笑左
五毛扮本土追擊達哥
另一邊廂散播負面言論扯貓尾

達粉唔洗氣餒

到送中條例過左之後
大部份反條例既人會拉返哂去大陸
到時達哥就會出返黎
同大家繼續打機，笑鳩當日反送中既人

其實成日達哥乜達哥物做乜鳩？佢特首黎？

自己作為一個打工狗
每日朝7晚8，自己打機都無精神
唯一娛樂就係睇達哥打機
無人會明我呢種人而家咩心情
達哥係開台打機，唔係for政評
成班反民主既人係到爭取民主
今次我唔係唔支持9／6遊行，但我真係無心機去
你地自己加油
唔洗屈我五毛三毛扣帽子喇，利申：中共全黨死清光。

你班仆街，左一句批鬥，右一句紅衛兵
咁多紅衛兵你比人拉出去吊上樹死撚左啦
講法誇張煽情，一個公眾人物既公關災難，講到香港人民主無望 你地將掌權者/無權者，民主體制/假民主體制，批評/批鬥，所有野胡亂對比，就係因為對象神聖不可侵犯

你覺得佔領馬路 阻到人返工搵食岩唔岩?

on9仔無腦. 你應該杯葛全香港or全世界係大陸市場搵食or合作既名人or公司 例如你著緊對鞋 你條底褲 你用緊大陸組裝iphone全部拿去銷毀 好似班反日大陸憤青咁燒自己人架日本車
如果唔係你有咩資格批鬥達哥.

無

我淨係話佢同緊d支那game合作炸
其他野我乜都冇講過
係你自己get到某d野炸

呢d post 擺明跟劇本出
好在蠢人佔小數

單純一問，
如果達哥係咁唔重要，點解前2日屌達post仲多過+熱門過69post?
前幾日又唔見你地咁同屌達啲人講？
批到人收皮先講呢啲風涼話，真係特別正義

有

小學雞到

又話導人向善
逼住無奈用殘體都由你喇
得錯俾你揀
原來對錯都咁難揀

咪搞錯重點啦柒頭
如果佢因為染紅左而沉默
應唔應屌佢阿?

講埋比你聽
你可以覺得無問題
但你唔好覺得人地覺得佢有問題既人有問題

真係好撚煩呀
少少事都話佢染紅染紅
屌你老味咪撚俾我見到你班撚樣用強國野呀

做兄弟心照啦

好撚失望，香港係抵死係冇得救嘅，
呢個係事實，攪死香港唔係中共唔係建制，
係打住民主旗號嘅繁體共產黨

就返你地個level姐

下 佢間達魂中資公司WO
賺完支那錢 對香港政治上敏感議題 家下變到沉默 視而不見
人地大把藝人奶共都奶到出晒面
你主人陰D陰D又要賺支那錢 又要唔比得人屌

屈毛既人真係惡過共產黨

善用起底功能。

[打破達粉為反送中冇左份工理論]【引渡惡法】醫學界議員陳沛然表態反修例 籲醫生周日齊上街

你咁既款? 又反到共?

皇天擊殺你條分化撚三毛!

繁體共產黨萬歲

達哥Fans 就係太多小學雞
On9 咁既大事大非面前都唔撚表態 仲可以盲撐

利申： 原達哥Fans

Show Blocked User - 有.灰

達狗啲fans係咁低質

而達狗對於佢啲fans叫人唔好上街表示冇意見

逼人表態真係好撚on9

得罪講句
一個國家可以因爲一個政治表態，而大幅度影響到個人既工作、前途
已經係極之唔合理
點知係呢個post已經有班人習以為常
覺得藝人同中國合作緊就理所當言唔應該發表任何既政治立場、理應自我審查

明明之前呢d新聞佢都唔會避諱
但無啦啦今年就靜晒
自我審查同選擇沉默只係一線之差嫁炸

多謝你咁睇得起我哋

係迫人認同佢地 痴撚線

平時又唔撚理 有大件事就扮撚曬關心 仆你個街 到真係過撚左又咪撚係當無發生過 你班撚樣真係咁撚關心既就迫你老闆 迫你屋企人認同你

認真我都心淡，重要人數唔少

成班人係到批鬥個出名少少的人
如果係為件事好，就唔好係到晒時間內鬥
迫人表態立場，唔表就每日上網屌人
家陣連唔表態都容納唔到？

唔表態就批鬥，下次出post食佢個肝好無？可能真係有人支持

係係係 達粉最鐘意就話人批鬥你達哥

當年雙學 雨革痴左埋泛民到咪失民心 咪比人屌 當然仲有人係支持佢地 同時一樣大把人屌佢地 (你會唔會因為雙學搞起運動之後變左質唔屌佢呀?)
咁當你達哥當日雨革會講 64會講(無叫你要大叫天滅中共平反六四 , 無叫你要表明支持6月9號要上街遊行 你家下連陳述件事出黎都無WO)
近年因為有中資公司科水而變成沉默 咁比人質疑你係咪變左質 染左紅有咩問題？ 所以質疑佢就係連衛兵批鬥

佢間達魂公司中資公司
近年同支那有關連既代言
支那寶,回鄉證,天涯明月刀(騰訊), 完美世界M(大陸北京唔知乜春公司)
家下佢直頭有違佢之前企係雞蛋呢面既立場WO
咁都覺得無問題?
你講句 搵錢大晒就無問題架啦
但你唔好覺得覺得佢有問題既人有問題啦

咁多人講唔係逼人表態唔係批鬥真係得啖笑。成班人網上開post 圍埋一齊鬧當時人奶共，貪錢狗，改哂圖咁都唔算網絡欺凌？睇清楚失望同狂diu,係好唔同，宜家明顯係鬧到人賤過地底泥。時代唔同，唔係下下要直接肉體上傷害先叫批鬥，網絡欺凌分分鍾重恐怖。

但我同意69同達哥應分開來講，大家都有自由決定點做，我去同唔去都好，好難分對錯。有人都講當年無佔中，中共唔會再逼香港逼得咁緊，當然亦有人肯定佔中既價值，但好難去講誰對誰錯。最重要既係唔能夠容納異己既人同獨裁政府一點分別都無。

屈毛同批鬥個班真係痴撚線
你反共咪反共囉
邊個唔反共唔表態就搞鳩人
唔同意見又搞鳩人
個班其實係真鬼

唉

多謝樓主開post 比我block 三毛

真係痴線 我估唔到連登仔個思想/邏輯原來錯到呢個地步

達叔從來打機先係先係佢既主題

平時打FIFA見無咩講,先會隨便亂up 乜都講下 順便同觀眾傾吓計
所以你會見到佢唔止講新聞，有時會講下個人經歷，分享下所見所聞，例如睇左咩戲等等

我唔知由幾時開始 你哋就強加咗一個印象落達叔到
乜野”作為一個講新聞嘅人” 講新聞又點？佢不嬲都係有乜都可以吹兩句，新聞只係佢嘅一種吹水方法，你哋就將達叔=講新聞。所以而家唔講就=變左/咩對你好失望
屌你老味你班友真係痴線
佢以前夠有講返工點偷懶，而家冇講係咪又變咗啊？
佢以前夠成日有講西餅妹, 而家冇講係咪又變咗啊？

你地因為達叔敢言,貼地嘅性格,就”覺得”達叔係一個咁嘅人
而家稍有不符你哋嘅想像,你地就”覺得”達叔變咗 又乜又乜
我又好想問返你哋一句,其實你哋知唔知達叔8年開台時間 64計埋雨傘其實只係講過3-4年
但你哋好多人根本未睇過就”覺得”達叔其實年年都有講

咩失望的嘆息,真係痴線
人地講到明係打機 只係中間乜都吹下水咁
你地就自己認定達叔係咁咁咁
而家發現原來唔係咁 係自己一廂情願理解錯咗 就發晒爛渣,要批鬥人
你講到咁仲話唔係比壓力人
仲要覺得自己係冇錯, 只係發出”失望的嘆息”
痴撚線

只要人哋講唔啱聽嘅說話，就批鬥人係三毛，其實同共產黨紅衞兵冇分別

對於一班無代價抗爭既小朋友當然講咩都得，有時人大左要為家人朋友同事負責，佢只係唔係節目表態，可能最後佢都會去69，但成班人就追住來diu,開post數目重多過逃犯條例既主角林鄭同中央，我真係唔明，可能diu到達哥pk既爽快感真係好正，但我對一班心胸咁狹窄既小朋友我睇唔到未來，要批評人真係好容易好容易，任何人都有位可俾人批評，我宜家叫班批評者自拍上連登表態又有幾個願意？點解要對其他人時個標準要定到咁高，對自己時又放到咁低？我真係唔明

你地成日話人地台灣人傻仔，
我大大話話睇超過 30 個台灣 twtich 台，
人地大事大非嘅問題上絕對唔會有呢啲低級洗版，
同埋人地非常尊重開台嗰個人，
所以我話台灣起碼俾我見到年輕一代有希望係度，
香港？BYEBYE

當你達哥當日雨革會講 64會講(無叫你要大叫天滅中共平反六四 , 無叫你要表明支持6月9號要上街遊行 你家下連陳述件事出黎都無WO)
可能你都講得出? 咁佢有冇可能染左紅變左質阿
佢家下做既野比人感覺咪同中資公司有左關係而變到可以為搵錢而沉默囉

對佢失望，所以不滿佢等於批鬥

咁對政府失望，睇嚟都唔可以鬧佢啦，唔係又比人話批鬥政府

本來都冇咩野，仲唔同意反達啲人，而家見到你地話咩因為咁69唔出嚟，真心失望

我69就出硬，仲會叫曬身邊所有人出嚟，香港我地救得啦，唔奢望你地，反正話唔出嘅，本身你地根本都唔想出

點解5毫變左3毫
減左人工？
咁都重肯做

巴打你打字都幾快
首先我唔係達粉，我都係youtube睇過幾次
真心唔明睇人打機有咩好睇
btw
其實達哥咩政府立場，都係睇連登先知
我無睇到佢好似D藝人咁奶共
咩反抗戰日要出post致敬
至少我睇得出佢重算係中立
如果你話佢公司係紅資
咁佢到今日唔表態唔奶共都總生存都真係幾叻仔
就算真係因為你地屌完達哥佢肯表態立場
無左間公司你地就高興滿意，呢個結果真係無問題？
如果香港真係咁樣先有民主，真係心淡
重有，公開圍圈屌人立場，咁唔叫批鬥

最後，眼前敵人係佢？

咁你由懂性到宜家係咪年年都去64集會呀？去下又唔去你會又會對自己好失望？你把尺可唔可以公平d.
但你重唔明，有公司關係唔但只錢既問題，重要同好多人負責，小朋友可能未出來做野唔明，你願意付出抗爭代價，唔代表俾你連累既人願意，佢可能可以自己私下去參與69，但係節目上直接表態可能牽連既野更多，最重要係佢只係唔提又唔係支持條例通過，到最後佢真係去左遊行咁重要俾人怒diu又公平咩？

見3毛咁落力帶風向，我69唔出黎真係對唔住自己

你要分清楚一樣嘢, 69遊行唔係為達哥, 你係為自己同呢個社會. 如果因為邊個邊個而唔去, 咁你真係要考慮清楚當日要唔要出嚟.

個個都係咁過生活架啦
講到自己好撚辛苦咁
咩無人明你咩心情
正一弱智仔

所以睇你地思想幾幼稚
唔同意你地亂批鬥人=9/6唔出
又係一廂情願覺得自己係咁就咁

唔通我又要講到明9/6我一早約哂fd出咁先得咩
使唔使cap埋圖比你睇呀

好心講野前用下腦, 自己諗過分析過先
唔好比人講幾句帶下風向就咁

我身邊大把fd唔同意反達咪又叫出

你弱智定無腦??
講下新聞要拉要鎖 咁拉撚晒話會上街遊行既人啦
又標籤人小朋友未出黎做野?
你下下"可能"佢會點點點
咁點解你唔可能下佢家下染左紅 變左質沉默囉
都係個句 你覺得佢無問題唔係問題
你唔好覺得人地覺得佢有問題既人有問題啦

仲有你呢啲根本就係錯誤類比

政府本應就係要人民負責
對佢不滿，鬧佢係冇問題既

但達叔唔係
佢充其量只係個公眾人物
冇必要向你哋交代

依家你明唔明自己嘅留言係幾咁幼稚嘅咁冇腦？

一向對香港人冇信心

以往已經試過好多次

表態參加6.9大遊行 鄭敬基夫婦：愛香港就出嚟
做乜唔拉唔鎖?
你地講到只要達哥講關於64 /69 任何一句 報導新聞要拉要鎖咁WO
比人質疑你近年接得支那JOB 變左質有乜撚野問題呀?

老套講句
查實達哥乜水?
玩驚睇人玩已經夠ON柒9
家陣遊行都要睇KOL頭?

你有唔去既自由

你講到要拉要鎖就知你唔會明，對工作伙伴負責真係要出到做多幾年野先會明。
重點：69 到左未？有無人證實佢無出現？未到就diu先，你真係先知？
重最最重要，反思你係咪年年64 都去？唔去個幾年你對自己會唔會失望會唔會覺自己變質？染紅同變左中共爪牙？把尺對人同對自己可唔可以公平d

你其實係咪ON撚9?
69到未? 佢有冇出現? 係咪佢唔出現就證明佢係染左紅? 你弱智到點先會講呢句野?
依家講緊咁你當年企係雞蛋呢面 64會講 雨革會講
係咪接到左支那JOB之前沉默唔撚見你答我?
你都可以"可能"佢點點點
點解我唔可以"可能"佢染左紅呀

咁我問你對人同對自己把尺係咪一樣你又唔答我。你無去個幾年會唔會咁批評自己？
我指佢無去69 你地先來diu都未遲。佢到時有出現咁你又點解釋？佢講雨革時佢都開始係中資做
你要點諗人我諗我影響唔到你，但你對人同對自己既標準唔一樣係最大問題，要人做到100分，80分就係奶共貪錢，但自己做50分都無所謂

笑撚死
你可以可能佢6月9號會點點點
我唔可以可能佢家下係染左紅?
因為中資公司之後先可以越黎越沉默 某程度你仲撚衰過做中共爪牙啦
又要食兩家茶禮仲要唔比得人質疑佢係咪染紅??

要佢做100分??
依家係佢之前平時做既野都係50分
達哥家下50分都唔做 變左0分呀傻仔

笑死
見你俾人圍屌就潛水

其實你明唔明
我對你失望，然後同你講我對你好失望
唔等於批鬥

無錯，佢充其量只係公眾人物，但係當佢同時作為香港市民，仲要觀眾主要係年青人，啲人問佢睇法我唔覺得咁樣係批鬥喎。批鬥係一大群團體暴力咁對待佢，為咗咁我專登去睇返條片，見到好多人係問佢睇點，咁樣叫批鬥。無錯我見到有人係到搞事，係咁惡意攻擊，但係大部分都係就咁問佢點睇。咁樣叫批鬥，我建議你去google吓批鬥。

佢係唔洗交代，佢唔想答咪大可以直接講，點解要就咁當睇唔到? 由得下面所有人係到互駁。

佢唔出聲啲人咪繼續問，講真佢直接講希望係直播到唔好強迫佢講政治，而唔係直接ban人，啲人都順氣啲啦。你又想留住反修例啲觀眾量，又唔想冇咗廣告商，所以就扮睇唔到，啲人氣憤好正常啫下話?

最後就係，本身我都對佢地強迫人反感，但係對啲因為咁，69唔出去反逃犯條例嘅人更加反感。

日子未到都可diu定先，咁我都話你染紅奶共，我就係未知佢69會點，所以先覺得你批評得佢唔合理。一件事未證實前就可以瘋狂咁指責人？到時確實佢無出現你先再批評佢都未遲。
唉..達哥呢件事事小，最重要既係希望大家批評人時唔好拉到標準高到自己都做唔到，要用咁既標準批評人全世界人都係pk，只有你自己先係岩哂...

OK 咁你6月9號如果無人證明到佢有去參加遊行
你記得出黎屌埋一份WO

咁就0分，咁你個評分標準真係幾高，敢問閣下又有幾分？

我都鍾意睇達哥 但我都覺得佢今次真係幫唔落 而你地竟然可以因為冇得睇直播而唔去69就更加係on9冇藥醫 大事大非面前唔該成熟少少啦小朋友

唉...我唔會阻你diu,但人人睇法唔一樣。都係個句，把尺要公平，你覺公平就大大力diu la

你老味之前未有中資公司就會講政治敏感議題
家下有左中資公司 利益 變左沉默咁都唔係變0? 洗唔洗比你120分?
身在曹軍心在漢阿?
不過以你邏輯 佢一日未唔會公開表明支持條惡法 都唔可以屌佢

唔去都唔算三毛？
自己唔抗爭
等同接受自己係中國人冇分別
既然你都係中國人
我一個香港人話你係三毛有咩問題

如果你出去
咁樣咪尊重你囉

但係喺達哥事件睇得出
香港人所謂爭取民主自由嘅方法好嘔心
香港人只會互相指責
就算69真係發生佔領事件
只會一大班人互相指責
邊個衝邊個係鬼

唔去等於 收錢網上做打手支持中共u win la

小朋友 讀中國歷史未？

文鬥 武鬥 知唔知係乜？
我諗你都係返去讀一讀中國近代史（唔使多 由
大躍進開始睇就得）
睇完先叫我Google咩叫批鬥啦

我見你都仲肯理性討論，我就同你解釋多幾句
可能因為你仲細 唔明個世界點運作
好多嘢唔使講到明 畫公仔畫出腸 先叫做支持/唔支持

我想問，如果達叔嗰日帶住面具偷偷地自己去遊行，但係冇喺直播平台公開呼籲人去或者表態，你又會點諗？

人大左做嘅每一個決定都唔係咁簡單
牽一髮動全身
佢作為ceo，就算佢真係支持或者表態，影響嘅唔係淨係得佢一個
佢嘅公司呢？佢嘅下屬呢？佢嘅家人呢？佢嘅朋友呢？
到時其他人無左份工，埋怨達叔咁點算？
佢家人或者朋友受影響咁點算？

佢點樣同其他人交代？

最後，蝙蝠俠點解要帶住面具？
佢保護嘅從來唔係自己

只係身邊嘅其他人

冇

如果唔係健康問題
有咩資格話唔去？你唔係香港人？
你支持依條條例？

意思等同於
你見到中共喺度殺緊香港
然之後你唔出聲
中共一定唔會話你有錯

但係香港係你面前死
你唔幫助
同協助殺人有咩分別？

第二我都冇話唔去等於收錢上網做打手
只係唔配做香港人

你條傻仔講咁撚耐都仲講緊表態?
你用下你個死人腦啦 你完全唔明你quote條友想表達咩
仲叫人讀近代史

咁你搞清楚3毛意思先啦
唔幫等於幫兇

點解唔可以？達狗粉？

雖然班達狗粉係仆街，但如果佢地唔同主人一齊奶，都值得原諒

呢幾日度度都咁勤力開工搞分化

達哥成功分化!好野!

狗你妈逼，咱是旗帜鲜明地挺达哥的铁粉
你看我都学达哥用简体字了

大火燒到埋身你選擇繼續沉睡係你既事
但唔該唔好影響好心人努力拍醒身邊人既義舉

我有讀過中國現代史，所以就唔洗話我唔清楚。文革時期批鬥嘅破壞性比你所講批鬥達哥大得多。

如果佢帶面具出嚟遊行，我會話所有鬧過佢嘅人都應該同佢道歉。

都係嗰句佢唔想講大可以直接講希望啲人唔好強迫，唔需要掩耳盜鈴，扮睇唔到同mod禁言。

蝙蝠俠有出嚟打擊罪惡，亦達哥佢有冇?

蝙蝠俠係保護緊身邊嘅人，但係我睇唔出達哥唔出聲係保護緊邊個。

相反佢沉默嘅姿態人只會令人更加氣憤，惡意攻擊嘅人更加揾到位入佢，而不滿佢嘅同支持佢嘅罵戰亦都會更加嚴重，佢咁做保護唔到任何人，反而只會令到更多人受到傷害。

另外，我覺得你想討論嘅唔好吓吓都話人細路，話人唔知社會點運作，一副高高在上姿態。
defensive listening,同self-serving bias只會令到之後嘅討論變成對鬧

師兄，好明顯年齡差太遠，尼度大多人年紀重細，講極都唔會明。佢哋重講緊唔會拉唔會鎖，其他野唔會知道。出到社會負責任唔係咁簡單，又或者佢地根本唔想明，只想找個話題，找個地方洩憤...

我明白律己以嚴，待人以寛個要求唔人性化，但都唔使對自己要求10對其他人要求100架，希望只係係網上世界，現實香港未來都係咁我真係唔敢諗落去。

親，$0.03已入帳，請查收

你睇唔出佢有咩難處只睇到錢就知你唔會明。
佢沉默你就火，咁你朋友沉默你會唔會咁火？你女神沉默你會唔會火，你無為其他香港重要政策表過態你會唔會對自己火？把尺係邊，對人定對事，我相信你好明白。

啲用字同之前反對同性婚姻一樣嘅

點解啲人逼佢表態
因為佢紅在連燈高登
正因為有人在意佢
覺得佢係同出一源
先至會逼佢表態

你話佢要睇住自己身邊嘅人
自己嘅公司
如果個個都咁諗，就唔會有人因為佔中坐監

上咗位之後就食中共嘅糖
咁樣冇用㗎喎

話佢帶住面具出去遊行
就代表佢自己覺得呢條條例都唔得
既然覺得唔得點解唔可以出聲？
為咗錢？

如果佢支持呢條條例
咁更加就唔使講

大家唔好再覆呢D post喇
唔好top呢D post

敢做敢認，死達狗粉

證明你根本唔上面條友講咩

批鬥同紅衛兵就吹大左啦
事實上最激烈個批反達 都無對現實達哥本人做成人身傷害
如果係現實的批鬥達哥仲可以係沉默情況下全身而退
你地上網查下批鬥係咩先講 讀完中國近代史先出來講咩叫批鬥啦

我係對達哥自我審查失望 講話失望就係批鬥
即係我唔可以講任何有關對事件失望 咁我言論自由都比你地侵犯左啦
請問點樣批評講野先唔係批鬥
我都只係係chatroom 留言一次 佢唔理我都已經無理
就比你班人扣帽子係紅衛兵玩批鬥
而家你地狂扣人帽子 又算唔算批鬥

一係你講啦，佢嘅其他難處係咩。唔好話我剩係睇到錢，我唔明白。我朋友沉默我都會講佢地，我都會遊說佢地，我係真係做過，我甚至同佢地差啲絕交。

另外我對其他政策都有表過態，我係比我屋企人，親戚話我憤青，基本上親中共嘅親戚都唔鐘意我。
因為我住係香港，如果我唔講，唔通我等外國啲人幫我講?我唔會，所以唔洗問我會唔會火。

干你娘，你才狗- -

睇清楚，係你自認狗成班死達狗玩個人崇拜，真正香港毒瘤

幼稚！

你老母就狗。祝你死全家

而家出黎遊行表態係為左香港人既未來，區區為左一個youtuber 就話認輸？兒唔兒嬉左d呀？

唔係講緊個受害者，係講緊成件事，樓主個意思係對班主張遊行嘅嗰班野蠻人失望，覺得同佢企埋一齊都已經覺得羞恥

你係咪智撚障
我係講緊「連登仔有權力的話絕對做得出」
你係咪唔同意先 出面啲人得閒又話要起個集中營鎖起啲蝻，得閒又話清算建制清算左膠，若然畀哩班人有權力，佢地做唔出拉人封艇

你唔好講到自己好撚清高咁先，依家問題係你地太廢，冇權力冇能力，先做唔出咋喎廢同清高係兩回事嚟

咁我地呢啲冇迫人，又主張遊行嘅人條點? 我叫你遊行，你會唔會行?

根本你係關心香港核心價值嘅，你就會以大局為重。

而且自發出去抗爭，同你唔同意啲人迫人 係完全無衝突。

你一直游說其他人唔出去，咩香港唔值得民主，完全係司馬昭之心。

最後，起底呢個功能真係好

達哥已經用行動答左大家 吹咩

長文慎入：達哥封咪事件：言論自由的真諦，就是擁有保持緘默的自由

自己睇 唔想解釋咁多

你答我就答我，post link做咩撚，我夠可以打完我段野，然後叫你自己睇，唔想解釋咁多，咁樣冇意思

咁點解一定要達哥表態，
唔表態就係鬼

你方你本身會去咩?
咪又係跟風
會去既人係為左理念
仲未轉會既
達哥fans係咁上下

咩無意思
我叫你睇下出面人地講乜呀

我一開始以為你有能力去理解成件事
所以先哂時間解釋
但我盡左最後努力嘗試向你說明
但點知原來你真係未夠能力理解
我唯有post條link你自己睇
希望你有日明白

我已經放棄廢時再同你講
搵第個有能力理解人既講仲好
救你唔到 搵第個
香港人 希望救得一個得一個

要達哥表達只係部份人所為, 但個遊行唔係呢班人搞, 重有好多真係為咗爭取公義的人去遊行. 你會唔會為咗呢班人去放棄自己想爭取的嘢? 原來你要爭取一嘢的慾望係咁低, 咁真係值得去爭取咩?

唔好晒時間, 69唔啱你, 你要的嘢唔會係69到揾到, 去達哥fb叫佢返嚟, 或者留係遊戲台, 吹水台同反達哥班友慢慢鍵盤戰爭

你去辯論會就咁比份文人地睇，而唔係跟據人地嘅論點去作出回答㗎?

你提出論點，我就逐點去同你講我嘅睇法。

我提出嘅野，你就咁比篇文我就完事?

然後就係到懶係企係高地到話我理解能力唔好。

屌你，真係曬氣。

香港，我地自己救，69你慢慢係屋企嘆冷氣啦。

如果，如果如果，如果第二粒精子入左你老母粒卵子，出世果個唔係你，咁仲有冇人講呢D廢話

你既推論係基於假設佢地拎到權力，而且佢地唔係9up，係要行動，仲要成功

Slippery slope：
A slippery slope argument (SSA), in logic, critical thinking, political rhetoric, and caselaw, is a consequentialist logical fallacyin which a party asserts that a relatively small first step leads to a chain of related events culminating in some significant (usually negative) effect.

我幾撚時有話我清高

都係果句，我當街指住個仇人大叫「我要你全家仆街冚家剷」，同肥仔金講同一句野效果差好撚遠，有權力既人講乜都要諗過度過，冇權力既人講乜都冇大問題，呢個係常識同現實，如果你抽空曬所有野去講根本多鳩餘

琴晚問左個反達英雄可唔可以拍段片講下想法
強迫達哥發言既英雄都唔敢係網上亂講野
自己唔敢做但推達哥去做
都幾好野

你對自由嘅概念就係冇權力嘅人講乜都得？
幾好笑你當街指住仇人講你要佢全家死咪恐嚇罪囉，連登邏輯就係得把口講係冇問題，做先有問題上網講野冇責任你以為現實都係咁，真係典型上網上到入腦

即係你去參選，你都係冇權力，你可唔可以政綱到寫起個集中營鎖起哂啲蝻，再血洗所有蝗？你一句話可以，我即刻收皮

根本連登仔嘅mindset就係獨裁者，只係力不從心咁解 我一開始嘅討論重點係連登仔唔好得過中共好多，你力不從心而做唔到野，同你個人善良所以唔會做連登仔講嘅野，係兩個概念嚟

乜乜乜
呢個用詞原來有5年歷史

鬧交叫恐嚇 9 up 同參選拎黎比

點解唔可以，有冇人選你渣嘛

唔去喇，反正都係唱完歌行到終點就收工，仲要走個陣勁多人塞

唔去喇，69睇番達哥Ｄ片，緬懷一下

小妹都唔想去啦
去咗驚比人批鬥

成班仆街集埋上去攪佢個chatroom，依家攪到人開唔到台就即時轉口風話自己唔係呢班人入面，敢做唔敢認仲講到自己係香港英雄，垃圾

以為個個睇達哥？ 邊位呀

食屎啦你 唔好諗住拉走d 人

返去對住達狗打✈️哪 達狗又係，做咩放曬班同類出黎吠

我無睇過達哥/爆機兄弟所有野

返去帶你老母做化療啦

純粹想問一句，你打工間公司係咪100%無中資？

成班傻仔跟風反達
反完達又話咩唔好分化 槍口一致對外
叫人點支持啊 笑撚死人咩

好明顯就係對迫達哥表態嘅人失望而唔去喇
明明69嘅目的就係反送中 希望愛香港嘅人挺身出黎遊行 係自發性嘅行動
你班友就走去迫達哥 係咪痴撚左線
都未推返一個惡法 香港本身就已經有班連衛兵
做緊同中共冇分別嘅行為

咁出唔出有分別咩?

仲吠？雖然你老母俾達狗屌生隻狗出黎，但大家唔會可憐你隻仆街狗

推
有無反達英雄出來撐場
拍段片鼓勵下大家出來面對

收皮啦死傻鳩恭喜你屋企人cancer死

你都識咩係屋企人？你全家都係狗黎，知咩係人？自認係狗柒左就潛啦，仲出黎吠

想知你屋企人死左之後你點樣自己一個生活？

唔睇關唔關達哥事，見到依度啲人咁樣已經唔想去啦